如果懷疑女同事做ptgf 可以點查證

除左直接問有咩方法

事緣 琴日見到佢拖住一條仔
個條仔 唔係佢 fb profile pic 合照 個人

你出錢請我call一次佢，我幫你查

關你撚事咩多管閒事

留佢contact我地叫一次

咪話 知唔知呢排有好多人做ptgf
唔知係咪好貴
有個毒撚朋友就生日 諗住比個surprise佢
佢聽到就會出水 會自動逞英

jpg?

歧視！可能佢拖個男仔係ptbf呢

父親節請你老豆call佢